成功不遠了，黑警開始做到氣餒

盧偉聰出黎講野，一開場已經感受到佢腹背受敵
做野又比人話濫權，政治幫兇
唔做野，好似立法會咁，又比人誤解”空城計”
當佢地做咩都係錯既時候，最大可能就係quit game
又或者持續”唔做野”，直到市民接受

現階段必須持續每個星期遊行，消耗黑警士氣
高層接受政治任務，警隊做檔箭牌，硬食部分民怨
然後前線繼續比人推去死，做得耐有機會放軟手腳
成個過程都係長期抗爭，冇咁快見到成效
最少都要持續到國慶

當敵人軟弱的時候，代表我地成功
各位手足加油！